天水圍天一商場人面個藥房賣假野

大家小心，買過呢個藥房d口罩，人面個層物料係紙
$45一支d火酒一打開好刺鼻，完全唔係酒精
正PK